01記者問政府海員邊個決定 政務司話運房局提出 運房局話係政務局拍板

負責推動豁免船員檢疫的運輸及房屋局，在回應《香港01》查詢時透露更多資料，包括局長陳帆曾與香港船東會及香港定期班輪協會代表，於今年5月見面討論。
而運房局與最終拍板的政務司司長辦公室，均指食衛局在推出措施前，已評估豁免風險。

負責「拍板」豁免安排的政務司司長辦公室，透過政府新聞處回覆，確認海員豁免安排由運輸及房屋局提出，而食物及衞生局就負責作公共衞生風險評估，然後向政務司司長作出建議。

01唔貼Link

今次我真係愛莫能助

射齊未？

職場卸膊操

呢次我真係幫你唔到.gif

明明就係柒婆拍板，結果個波就推俾禿張，然後由０１幫手混淆視聽。

咁都有得射波？邊個最後簽名就邊條友負責架啦，幾十萬一個月架你地。

啱啦， 張匪建宗同黑仔強個角色一樣
有鑊你上
有功我拎

張仔食死貓

e單野唔係我跟開

你老味閪呢個政府真係...

太極宗師爭霸戰。

「咁係邊個任命你地㗎？」

總之冇人要問責落台

唔係我跟開唔太清楚
我幫你同鄭月娥了解下先再回覆你

係咪咁睇

黨叫01 同市民講係宗仔拍板

要射幾耐先射到去林奠到